年尾，見到好多人開始寫全年總結

個個都寫得好正面，呢樣經歷個樣經歷，仲展望未來
諗返自己，原來自己一直好努力咁去做d會令自己後悔既事
感情好事業又好，見住一個又一個既機會擦身而過
仲要唔知自己想點，人生停滯

努力做d自己後悔既事x2

德國聯署有三份 呢家仲有一份未達標 最後兩日

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

唔通寫自己準備好哂入集中營？

哈哈 今年係我廿幾年嚟最撚差嘅一年
拍咗五年拖分手、香港、自己事業好似睇唔到有更好嘅下一步

全年都好抑鬱

全年總結五個字講完

每年不斷loop

可能過多幾年先發現，原來今年都未算最差

點谷底法

我都做左一樣令我後悔既事
應該話無做到個野樣令我好後悔
Anyway下年會更好
Always be positive bro

過咗成個2019，覺得自己仲係0

2019年唔知自己做過乜L

所以我唔明新年有咩咁值得開心

年年都係打機睇youtube做毒撚
由中學到依家都仲係咁

Same 好灰

人生停滯too